你架車係狂派定博派？

最憎VW 係博派